此仇不報非君子！

元朗既黑 我知你地唔會睇我地連登既post!
但你今日搞得我地！我地唔會咩都唔做 等死咁！
咩人都打！記者你打，議員你打！ 你傻撚左？

我明好多人叫集中返視線係中環！岩既！
宜家入元朗機會唔係太好、佢地仆街 人已散！
認到打得返佢地 啲狗又只會拉我地既人！
意義不大！佢地呢啲人 我強烈建議 智取！
我地連登咁多人！ 你地黑社會又如何？

Sorry for 1999 !
請大家支持返中環線，再討論點智取呢個仆街元朗！